強烈要求特區政府於入境紙上新增一個選項

是否認同香港是中華人民共和國不可分離的一部份

是 / 否(屬下已犯下國安法，抵港後將被拘捕)

捉哂班外國勢力佢

推

屬下定閣下啊老友

係閣下，sorry

點會有選項

Q：是否愛國愛黨？（二選一）

是 / 是

咁樣捉唔到人交數

十分/非常

應該要喺所有香港網站設呢條問題，好似 cookies 噉，唔認同就即刻列入犯法名單